美股認真討論區 MXXIX

開定...繼續討論...

** 連登指數及3大法人留倉會貼係本區Mewe，方便查閱

本區Mewe

小西Mewe

小西FB

雷公Market Breath website

tradeview version

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

美股入門資料請參考下面本區FB link

連登舊經濟指數/奢侈品指數上線啦
連登支概指數/本土指數上線啦
連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

如何掏空一家公司

戒賭熱線：1834633‎

[url]
[/url]

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

lm

台灣拿拿臨 發展第二守護神山 成個肺炎全世界有事得佢冇事仲有增長 上呀

晚晚都數鎂

勁牙，tsm

個倉紅緊

我大車威武

Poshmark IPO, 又一個賣野平台IPO

買牙

TSLA 年度股王

咁多位弟兄開盤孖爆call free money

龘到傻,次次盤前呃貨開市就升

我諗你俾人屌

主要係你條76無啦啦水人全倉call

俾你導左落火海既人 點搞？ dllm

2021先過左6日

金鏞

沈旭暉今日仲出片

btw 呢個post對於升跌嘅定義好極端 你若然要係度傾升跌定義乜如慳返啲時間一齊尻叫好過

高位入TSM

沖完個涼又唔同世界

佢唔係走左咩

佢走左佬啦

唔係呀嘛
真係會有人見到呢d留言就孖爆call?

好奇一問屌巴你從良後入嘅係咩etf

間唔中就有d痴線佬上黎9up完
柒左俾人屌就亂吠

TSM ! TSM ! TSM !
快啲建廠

無錯 走左佬今日仲出片

玩得股票都貪心

輸左錢情緒低落 係易俾依啲煽動性言詞影響到

今日高位 一個星期後就係山腳

好撚多cdrom mon post 前一個月先有個紙倉股神水人跟call 有個cdrom跟完輸左10個 你有興趣做第二個？

睇左做「屌巴後入左咩ETF」

2021年過咗5日我已經感覺到今年唔同2020年

後入

白sir

so far我覺得自已進步左 有買tesla

你點知嗰cd rom 輸左10個

dnmr爆升

meaning上無咩大分別

冤枉喎大佬，我連倉都無貼喎
我甚至無話自己贏左錢喎真係純粹9up咋喎

唔係拎埋Senate掛

又v?

嗰個cd rom咪整咗ac覆你

忘巴 大tan 又勝利巡遊
垃圾ark series

有做內鬼拎料架嘛 係無做到p蛇咁勁大偵探上身遮 同埋我記得係有人cap圖上黎講嘅

有printer點輸

今日有咩賭場

TSM升穿116 就再加50股

同大家講左，食撚住cctoy黎買拜tan

都話唔係紙倉囉
FT冇紙倉嫁

你意思係我？我自問無咁多錢咁大膽跟宥蛇買call

跟

加入忘巴派

邊有人輸錢
人人都贏錢ga

屌隻tan 有無咁撚強

睇完條契媽片，頭先有巴打問我點步部Arkg

我答返

作為連登契仔既我，回調呀⋯⋯升跌呀⋯契媽話叫人套現等等因素，我都一律唔理。佢講到咁，睇透曬個市，反而仲安心，交比佢算啦。

問初心，買契媽原因係咩？就係叫佢幫我睇撚住盤生意，唔撚理啦 個市閪冧，佢搞得掂啦，唔好煩我。

利申 ： 食撚住契媽叫佢幫我賺錢

pins而家睇又錯唔哂既
係吹大左小小

冇錢課金 抽中左都係用返陳宮算

點解我要106減持tsm去高j左138aapl

明知佢實升穿 點解唔而家買

舊經同新經兩個世界

太陽能鳩買就贏錢
但連郡無人gun

鳩up勿認真

Georgia 好似已經冇用dominion
但mail vote都係信唔過

講真
如果佢真係睇住我句留言孖爆all call既話
我都算係為連登做左件好事啦?

今年有無可能勁過上年

仲黎得切嘛

發現好多人好鐘意入黎鬧交

放咗tsla

95 x100
100 x100
105 x50
113.5 x 40
我玩美股唔知點解愈升愈中意追

其實我覺得trump做到咁倒緊米

依家目標幾多?

所以好巴上少左嚟

忘巴 有幾多？

有啲衝動買張leap call放倉底

你地成日穿頂買完，震一震就penis sell

就係想買佢

FGO?

130股 2成position

好巴日日係屋企抄果果經唔得閒啦

我都無走到arkg
呢個版塊長期看好 又未必玩得好過老母g
呢150股1年後先算

六月前呢到好和氣
呢家mon post食花生算

諗起西蛇以前開無雙以一敵百 此情此景不再

出色

係, 陳宮for the win

直頭係精彩

好似都係 以前氣氛好D 而家多左好多爭執

白卡記咪以一敵全post

連郡選股still世一，完勝財演youtuber

me小刑打高難度派

我早幾個月125減持咗一半佢走去買其他，賺其他
之後113入返

不過始終我要12日先賣得，都唔敢玩太大波幅既股票

大連指都5成，你叫龔成情何以堪

109就走咗張120call

114入左

前幾日抽到超人, 打高難道用超人, 打周回用返陳宮最輕鬆

太陽能強勁

但係西蛇最後贏左 白卡記呢D都係敗走

TSM 有買遲 冇買貴

yala又跌 係精神嘅

759走左靈車

7月140唔過份

連升兩日wo

前排龘足一個月最和平

認得啲係玩開港股 帶左啲歪風黎

Me too走咗補其他倉

白卡仔敢賭就贏
this week洗爆mid cap saas

但無落注，垃圾都不如

諗住睇定先 今晚侵侵話會有野講

西蛇有以一敵百過？

要撐trump果啲唔會因為咁就轉軚嘅
但問題係見到個De Kalb贏20幾萬票
好似好假咁

113 here

set左700 入 希望有奇蹟

U

112 here

都想證明自己看透世事

點解佢宜家唔上黎
p牌又少左
明明之前佢兩個日日係度

半年50%唔過份
想賣曬啲iau買

800見

唔知嘈乜 學下西蛇有錢齊齊搵咪算

西sir琴晚升上過黎

58得10股

唔洗做咩

就業人數減 利好消息

貼晒倉又會有人睇唔過眼

今晚睇侵侵整冧個市 全倉put

納期都V返上去,真係冇力跌

有 佢係唯一一個屌走曬班haters 再笑住行返出去既高手

唔使返工，多左時間炒股，資金流入

佢幾點講野

aiki終於炒起咗

低少少加

有咩要做

利申 日日番工 屌完人就上美股post

想聽p蛇講女

time will tell

飛龍負數 more stimulus 千升

開盤震走左d貨
賺少左成千

呢樣真 同買option一樣者 10皮港囡 都係1萬幾鎂 輕鬆喎
仲要佢做SHORT SIDE

呢個世界有咩用錢解決唔到？

tan個價依家就正常d你老尾7%
我都想賣俾佢地

金庸係100%嘅波

點解咁傻

真心唔明我都係上來9up大家開心下姐
無啦啦就突然比人追住來屌我知跌市係會輸錢 都唔洗咁燥既

上連登，_ _ _。

忘巴係咪就100%

呢啲鐘數，FT 個版面根本爛到用唔到
有無人用FT 買賣盤前架

咁正

巴打犀利trade到全部免費貨

不嬲都話防止太早panic sell buy

90 入 無理佢 升撚到 113...

唔會認真啦
最緊要齊齊call齊齊贏錢 人人都開心

2021 全倉+2%, 開市加5%

Do it Mike, this is a time for extreme courage!

點解會唔知自己個副手打算點做好似眾叛親離咁

懶得理

大家點睇去北歐讀書
有啲想睇吓諗唔諗得過

760

又V 坐正股真係可以安心瞓覺
跌就溝貨

70走咗

魚蛋論思想太大影響

歐盟回應港府大型搜捕行動 形容行動打壓基本人權 促請港府立即釋放所有被捕者

Call for 都夠膽死

Net真係好廢

我想入呀屌 跌多啲啦

一陣千跌喎師傅

屌女巴好正氣

Put左食緊驚風散
佢係做撚冧佢先好

有錢都唔識執

點解可以咁

放左tan避6號

我係傻散

貼倉依d無謂既野廢事做
除非有人對賭

睇落Pence墨守成規d feel
無先例唔敢郁
行錯左呢一步就政治生涯GG
重可能要坐

83入

我都想 未入夠貨
仲有好多cash

代表侵侵既納指都要冧

SH 光合作用 未驚過

一開頭試過 因為唔知咩料（未證明自己）又幾大口氣

回到咁 好驚

CHNG痴撚線

我本身都5-60%
結果一路加 佢一路跌
得返15%

fcel有無咁快又爆上

睇到咁淡全倉put

你睇索巴賺夠後都行西sir個套就知西sir幾勁

硬係覺得tsla盤前升，盤中溶

又係MEGA CRAP累事

115

鍾意啲濕凍少太陽嘅天氣的話，個到係天堂

返工做咩
日日夜晚都FREE MONEY

依家入啦

係就快 等唔到下個禮拜

760 你都ON撚99

WFH 數錢

Profit taking唔係傻散

761

tsla有冇咁癲屌

一隻QS救全倉

點解要賣

62啦

你加就唔係睇一兩星期啦
佢喺35 40磨咗幾耐 又fake break out又乜又柒

注意：做淡慘過做雞

太陽能cls

個倉龍市

SP $800 2/5 free money

Tesla真係cls
盤前升
盤中再升
盤後大升

又要準備一拆幾 tesla

直衝800

慘過做雞好多 乖乖地買正股算

仲會唔會爆到10-20％

ATH

不過暫時都係諗 未睇屋企sup唔support到
又未考IELTS 又未認真睇讀咩
之前無睇中過一次伏 唔想再中

好似有人今晚780要同呀婆

唔想宣又冇bno 人生己完
等緊幾時叫宣 計到盡算

唔記得邊位巴打

呢班友算啦

佢話今次唔敢呀

大家買齊3t tesla tan tsm
點解會輸到錢

其實有咩書要去北歐讀

北歐妹好多好大隻

又賭今次邊條傻仔

醫你$300 但今次無賭

無嫁 夾硬咪話meteorology 囉
不過atc啲人話唔洗讀都得
同埋地理我本身有興趣

睇CNBC ticker.

發現兩個賭場

Aiki
GHSI

早啲出聲早知唔profit taking

tesla:個市跌關我撚事

放哂 希望開市可以再買返

08年沽空 賺大錢果位大戶
唔係沽空左tsla架咩挾死未

PRAISE THE SUN

tsla一開市個市值應該同fb差唔多

北歐好多肥婆

打緊E-mail安撫緊d財主

TSLA 下次入貨機會係配股
大家識做啦

唔知 Tesla幾時又再拆股

Tsla 好醒，賣車又可以賣service 保養賺錢

之後會留嗰嗰邊？

無語問蒼天
solar天天數鎂

後悔50蚊唔入as
又話2026

無嫁 都係揀地方
讀完如無意外就stay嫁啦

買硬 佢拆股個陣

記得好似同天氣凍有關

一拳打撚死我

靚女都好多

核能又數錢 太陽能又數錢 氫能源又數錢

agreed

做緊貨運野
悶到仆街

一掌已可KO

bookmarked

個個都170以上

隻隻都數，就係我買咗個啲唔數

如無意外依家真係出去揾master讀 讀完應該係會留低

有咩核
之前望過 之後down咗fifa
想抄半份功課

悶唔係問題，無錢途先係

qs
原來條team做係值錢
大戶琴日係吸貨

配股唔同拆股

有班人純粹是一心想睇人仆街, 不需理會社會垃圾

琴日仲set左MA20先入 差少少先入到

正常身高

有咩分別
利申仲係新手

你會畀幾多日CTRM

配股係TSLA 用新股去換CASH

小西‘s LEU

3日

悶係好大問題喎 錢呢啲到揾到有興趣嘅嘢再諗都唔遲啦

ot狗巴執左幾多

我記得呀你

有冇JPM GEL頭區

石蛇3隻都輸錢離場

想入啲TSLA LEAPS PUT

可能重會回一輪尼...雖然琴日流入好大

GEL 頭先

NQ又落返去

如果鐘意生活節奏慢啲
舖頭8點收同好凍嘅冬天
北歐真係幾好 景又靚人又少

唔係講笑，今次美股似真股災！科網股要不問價走！

酒牙

點拍到咁勁

TLRY

前面條友條腰有冇事 睇落好撚痛

石囝止蝕關心區

唔敢接飛刀
而家更加唔敢

有冇人feel到今晚低開高走？

巴打唔驚冬天好長？
北歐好多人冬天有depression

最好開市黎一棍,石仔PENIS SELL,完美

納指幾時v返上去

重點係後面條友開門同佢時間差唔多

有轉勢信號?

成功用愛感化小西
雙贏

加倉加倉

代價係可能斷肋骨

Tsla真係隨時7000 契媽又中

Ai同sq幾時先可以返家鄉

重有投機幫大家賺錢既P巴

燈神嚟

槍支走火殺埋後面嗰個

應該要加大個Window先做到

全倉tesla既男人?

QS

巴打一定好後生

我諗唔驚掛
所以都係如無意外 如果讀緊發覺唔掂咪再揾南啲囉

咁多燈我唔知會唔會mitigate到
依家返工都返到一日見得一次太陽啦

有買CELH既朋友有冇留意GLUC

食完個飯點解AAPL又怒隊嫁

DKNG咩事

啱啱先完degree 依家第一份工 大約知啦

日日賺

CELH又gel

個人太摺sorry

EU收皮啦

I have a position

隊佢一隻=隊三大指數

果然係首席契仔
齊坐arkg

AI

Ching咪亂屈

支共

GOP滅黨日

EU食屎X2

食咩飯食到咁夜啊清

p巴

直播屌呀婆啦屌你

Ai 120 都似盡頭，但尋日SQ 都升番佢
佢都仲死魚咁

溝下T下好快啦

唔知要磨幾耐

係香港就黎30年

去左食四手飯 前邊好多買左AAPL既清係前邊食二手三手

tsla仲加唔加好

港女難溝過鬼妹

有啲覺得而家嘅TSLA係priced in咗

但我想踩隻腳落去

究竟有幾多人係冇去過但喺度鳩up

納指一棍

NQ再直線滅

目光放遠啲...
見唔見到火星

加沽

你好似講左好耐想入

我有一股

技術性調整 呃我唔到.jpg

巴打年紀幾大? 溝通問題會點解決? BUDGET有幾多?
目的只係讀書定想移民?

九連陽都入？

反手沽please

係唔係歧視納指呀
要插就三線一齊插

今晚無500 都400

580賣晒

Priced in

DraftKings stock gains on report NY Governor to promote online sports betting

Jan. 06, 2021 7:41 AM ETDraftKings Inc. (DKNG)By: Josh Fineman, SA News Editor6 Comments
DraftKings (NASDAQKNG) rose 2.5% in premarket trading on a New York Daily News report that New York Governor Andrew Cuomo will make online sports betting a big part of his policy in next week's State of the State address.
Oppenheimer analyst Jed Kelly sees the news as positive as NY would be the most populous state to legal OSB and may enable the company to start a national advertising strategy (rates DKNG outperform)
Also watch rival Penn National (NASDAQENN), which gained 2.7% premarket
Oppenheimer also opined on New York state gambling potential in a Dec. 17 note

sq九陰八骨跌入唔入得

殘忍只需一棍

CELH market大咁多, GLUC可以行埋一邊

跌都連跌過十幾日
升點解唔得

呢部地獄快車終於上返地面？

聽朝一定會v既 係未呀哈姆太郎

我相信每一個美股區清都有或多或少既 aapl

Pence比佢害死
撐trump因為方針
但個人黎講pence先係真命天子

一股都無

線上賭場上線啦

同d 毒LL日日同你講日本多靚女一樣...

pompeo先係

酒啊

賣撚晒

一股都冇

又跳水

股王roku又黎

我去過覺得好撚正
審美觀大家唔同姐

Pence 8年 > Pompeo 8年

想斬斬了

但今轉拜登上左
應該4年後繼續由dem贏

on9仔..

果果又變爛果

AAPL不了

半倉AAPL

呢兩個要自保

鬼妹開放啲

印象中屋企人話support到 想揾曬野confirm 真係掂先再討論
自己錢就多 FT户口卡都未攞到
我肯學多一種語言 幾種都得 不過要有原因先會 後生 廿頭
想去讀Master當然想走埋 如果可以

btw 最撚正覺得係德國

自己唔柒，等民主黨柒佢兩個先出黎

我去過好多次, 次次都係肥婆, 一係男人樣, 冇乜靚女, 可能我唔好彩
都係波蘭妹同捷克妹正啲

三月仲有排喎清

分注

共和黨慘敗傷心數鎂團

唔想pence因為侵2024冇得選

個倉加緊3.7%

TSLA九陽神功

好心傻侵靜啦屌
係咪同呢度一樣豬到傻咗呀

呢個先真
佢兩個助手先係真命天子

我覺得德國都麻麻地 反而西班牙妹樣普普通通
但個feel好淫

俄妹一定最撚正

小非農跌

聽佢講野好唔吸引，做副手啱啲

咩西班牙人淫話?

latina girl

Happy仔都好勁
救返Star Wars

happy仔以為飛子

趺死人咩屌

就快冇得睇
美国驻华使领馆 US MissionCN twitter
打嘴砲

pence 同 大將軍 呢2個會仲勁 個樣比呀侵仲正氣

可以一戰 但以上咁多論性格一定係俄妹最差

仆街大摩又死亡之吻 即刻唔敢高J

想死，qs呀點解我唔敢賭

RS2000 獨自力撐

今日各位做唔做止蝕師

小心左一巴右一巴

算啦
果陣跌到仆街無底

我SP 執餐飯食下咋...

一早penis sell哂啦
仲等

mid crap saas繼續上路

玩妖股咪penis sell
搵錢公司正股驚閪

Small cap做乜鳩

清倉保平安

最後逃生門

巴打們睇得咁淡

黎個大回調未呀

Tesla 無懼風雨，已經係心理精神寄託，疫情係屋企三姑六婆都識得Tesla搞到大家first impression太強

結果就無野做市場靜就炒Tesla
市場波動penis sell 又炒Tesla
錢多鳩/西痕 都炒Tesla

觀念深入人心，點輸

竟然仲有少少綠色...希望開市頂到

豬死了

準備上路

DROP TO ZERO

上路了

睇死熊軍威唔到好耐
12點後 交番個場俾牛軍

在野優勢

除時換人tim啦

共和黨冇得控制輿論
未來繼續在野

基本面死左都有得升返
美股賭場真係痴撚線

覺得自己入太少TAN 對唔住忘巴

咁都升得返

最後一分鍾!!!
今晚繼續升

russell 低開成1%
無咩水位比廢淡

依家再入 快。
年中200

200點卡住咁款

開市

上路啦各位

TSLA 穿左760 走鬼呀
殺到來啦

Ifc上面好凍呀

無哂錢幾時出糧

各位夠鐘上路
RAP

平淡倉, 太多棍了
加上bubble 股琴日牛市

殺呀

暴巴

唉
數淨低幾多鎂

冇水花

個巿強到完全冇力跌

殺啊TSLA!!!!!!!!!!!!!!

咁多位安心上路啦

Dnmr發威！！！！

Ai先跌為敬

莓莓又欺騙我感情

共和黨大敗痛心疾首數鎂區

MSFT 差唔多可以入貨了

ai仲有幾多巴打sh?

股災喎納指

小西概念全線陣亡

最少等埋穿110先,有d危日日插

AMD同NVDA真係難兄難弟

未又係我架TSLA 玩撚哂

問過dnmr未

2021 大特價

Veri 幾時返家鄉

TSLA 冇力喇

TSLA唔知頂得幾耐呢
BTW，其實TSLA升乜

SQQQ對沖哂正股
仍然正數

jagx又黎

Net日撚日跌 屌
賣唔賣好

NIO 狂

個市插到咁佢點會唔插

Never

小閪製藥

跌市最岩炒妖股

得4隻綠,撐唔起頭家

晚晚都聽人咁講 咁你有冇貨先

VIX一齊跌 why

TTD

個倉就黎加6%

TSLA 力頂納標兩指

ocgn 無咗心跳

aapl 跌多四蚊

姐係又假跌,呃完貨一陣又升

熊撚到

TSLA救全家

垃圾 不知所謂

傷心地數鎂

OCGN醒未啊

個倉無晒心跳

假架...一定係假跌來架

果果

AAPL 日日輸千幾 屌你

蘋果返左家鄉 唔好啊

U咩事

我車又可以笑班果果

無事架 不過日日跟跌唔跟升

買呀買

數緊錢

契媽沽咗10幾萬股

止蝕師係咪全面進場

有對沖 驚西

如果將AAPL D錢放哂係TSLA到 可以買多幾多部IPHONE

京東屌你老母
升完即跌返

-2%

契老母比想像中跌得少

太陽能做乜撚野呀屌你

TD Ameritrade熔斷

反而IWM繼續升on99

$igv discount

D Saas股

nvda真陰公 假突破完 又再插

食飽好上路

忘巴你個PAYME呢

究竟有幾多人全倉tech

上年嘅事
K都冇賣過

逆市monster

pd就快40蚊都守唔到

尋晚掛$2 jagx竟然入咗賺餐邊爐

有疫苗 唔再需要佢地了

AMD 不意外

今日輸死了

U 是咪報笠

RUN +10%
I hv a position

得jpm撐住個倉

NYSE 又除翻個三隻中資牌 (Source: 明報)

幫果果加注先

W 走左D貨啊

得tsm綠燈

加注

金銀號入緊水

豬撚到

Plug 救全家

全倉半導體

補chong

數錢數錢數錢

呢幅圖好正

但幫唔到幾多

入得太少銀行同Tan

tsla幾時上車

個市真係......

啲銀行股暴力救倉

多謝紅太陽救倉

建議唔好擺我上去，我唔睇圖唔分析
睇新聞買的

正到
@暴巴 可唔可以放上#1

2021第三日就咁激

ai 同se 正一仆街股黎

個倉升返咁多嘅 未入喎

銀行股升咩

tan master
忘巴無得輸

配股個陣

ai散曬水

今日似大cap 加倉好時機，msft 跌到ema120

可以考慮wo,入黎呢度驗左眼先

提左幾日水saas要收皮

唔好屌SE啦 上返2字頭算係咁

高汁

Ephase 同sdge 好撚恐怖 癲過輪椅

PINS AAPL U

u net 豬死了

NET

拜登概念股

FB 週線MA30

屌痴撚線

好彩跟左波巴張x call

爛果做乜鳩

大半倉u應該如何部處

clsk又救倉

U已經無左心跳

美女區名人堂

當年匯豐都係架，and?

Buy the fucking dip!

Ass cute率先轉燈

時間都輸死，妹黎妹去

果果新一年幫我開年
輸咗成十皮

OCGN 已死

SQ

ai幾時出黎宣佈破產?

又然

個倉

faang 全部周線去曬ma20 真係加倉好時機

Veri

SQ同U都跌唔落

唔係好大件事啫

SH

左tan右tesla tsm在腰間 契媽在心口

金銀債股一齊跌
世界末日

其實點睇?

近呢個星期每一日就輸一部iPhone pro max 512

即係建議止蝕離場？

$X
ITM, SP

未到138鑽石底

旭巴出親黎都有正野

巴士引擎又贏

jagx強勢回歸

睇多陣入埋佢下個月再算

咩消息搞到太陽能升

有,落過,上返

TSLA

有冇人見到石仔 想知佢PENIS SELL哂未

唔好提

半個鐘後就低過2蚊

入咗兩注m$試吓水溫

我profit坐緊 easy

牛幾年先啦

Bloomberg

The decision is based on “new specific guidance received on Jan, 5, 2021, that the Department of Treasury’s Office of Foreign Assets Control provided to the NYSE,” the exchange said in a statement Wednesday. “The issuers have a right to a review of this determination.”

拜燈 做到死為止

一穿140就即刻買返上去
隻嘢已經傻咗

咩ratio嚟？

應該得我同你同船

GRWG

今日升到傻

拉指數一流

仲係拜登 仲未完

D 銀行股升

有險可守
唔好拋貨

彈出彈入

龍到 隻隻都直線向上

話撚左佢架啦，大包圍咁買咪全部一齊落地獄囉

VLDR

2張aapl 3月140call

撚狗咩

又話跌市

SET 138, 睇下入唔入到

最後的瘋狂

AI個價正呀

垃圾sndl

隊一隻AAPL
控哂三大指數

U 雙頂

屌㩒錯掣
118買咗兩股
即豬

想問下有冇sofi用家 我30號入錢到今日都入落我ac

put 到AAPL 破產

AI?

TAN係咪想to the sun

係時候小量埋伏

落60 ema 可能會落一注玩吓

地獄守門人 石仔

應該hold得住140掛?

個底都幾硬下

拿90 100 叫過你地買

FT?

個倉哈爾移動唔到 跌升唔關我事

狗盛琴晚downgrade左幾隻太陽能吸貨 仆街黎
隻fslr比佢搞到變妖股

有咩能源股介紹

AI含哂

call ?

彈撚到豬系 特價時段又過左

crwd 炒起未, 又話要防俄

係

銀行股升乜

地獄引路人就真

槍械股爆升

AMD同NVDA真係就嚟頂唔順

U 160苦主

石仔一建倉就一口氣冇幾%
留名睇佢聽日發癲ching chong

個倉轉綠

入D奇怪尾數會快D到你戶口, eg 100.43

睇下羅素2000 同一堆能源etf
隻隻都有plug同enphase

每日限時20分鐘股災

聽日仲正

收市唔過137就冇事

tsm呢排開市扯旗，之後。。。

ai

太陽能股

8鎂啫 冇事既

債息升

GEL咁行, 得唔得呀

建議你打去問下

TD
啱啱熔斷熔到個人亂咗

蘋果信徒加倉未

忘巴又數鎂 tan 9%

佢睇股眼光算準 但通常升之前果下佢就走左
只要係佢話賣走果下大家即刻入市就真係呀婆都識玩

我有咁做呀 但係今日仲未有
係咪平時都係咁耐本身想入acb

忘巴個倉升熔

好蛇忘巴真係美股老師

又話跌嘅

入咗anf 有冇同路

我平時入錢好快喎 即日搞掂 頂多一日

買 MSFT AAPL 完全唔驚高位

連 NEE 都難得起機

clsk係咪準備衝上33

仲升左

之前跌穿100買左少少當入場費
手上另外果隻QCLN連TAN車尾燈都見唔到

真心癲

傻標今日食咗藥呀
拗返上去咁叻仔

雖然唔夠隔離道子龍

WFC

個倉全線舊經股綠蝕
係連指指數股紅

太陽神

btw V MA

好快連群上船就沉

Tesla每次gap up都會落返去補gap先再上
好多ching講過

Net fsly pltr三隻大家會點排

call了爛果

clean energy 令到我個倉好有energy

今日咩事 renewable energy 升到...

蘋果彈到仆街 CALL爆左

今天我主場

開市call 已經20%

你呢一刻已經用緊NET嘅服務
你知點做啦

tsla 又+3%

net 完勝

唔怕，等大家沽落去

岩岩入錢落IB仲未到已經升返哂

Pltr放頭 死得最快

saas

新能源大家都淨係睇tan
icln低調地升

2張 3月140

電車墜機

唔知yala 要坐幾耐

忘了愛=無名皇者

老師 想payyou了

CELH gel到就快變光頭

因為佢多啲其他野
利申有少少

咁心急即係未跌完

今日都係加少少算

我今朝過數都入咗啦喎

屌同一張
5張

icln溝埋d垃圾風能所以咪升得咁少

正股，我果果狂迷

有冇飲過
我半年前見過百佳有 但前排又搵唔到

又要重演

輕輕地問下有無vvpr股東區

tan monster 忘巴笑住咁數錢

滿倉
大家執哂平貨未

睇多陣先 都係開市一個鐘唔好郁 1點再算

Vwdry升咗唔少喎

又係同一個劇本，盤前暴跌開盤爆升
真係呀婆都識玩

正解
開市頭半個鐘沖入去通常就坐

上呀果果

TSM不動如山

跌返去升浪起點

大家見識到石仔既功力未

追落後

孖住先 即日填數唔計息

10%都未有就企開少少先

以前返工dietician俾左幾隻味咪我試, 可能英國食開屎ge關係, 覺得冇咩特別, 有少少似milkshake

咁我加注pltr

小米跌到

我

有冇HYFM股東

AI 抵買啊

啲債同reits跌多啲啦

TSM升 石蛇都坐唔沉

有冇人SH 緊BNGO

輸死人了
比返D錢我呀DADDY

佢隻tsm都未插
今鋪唔洗入佢數

Apps 加貨係時候

有無ching等緊 AI 同 U

邊到升？

Me

AMD 玩撚完

推POST速度好快

SH AMD同NVDA到有啲灰

咩位sh

要TAN收皮嘅
我只諗到傻侵反cap

無人哭喪sq既?

amd, nvda discount compare soxx

波巴 隻ctrm睇怕食唔到糊

好快到返佢地 放心

LARGE CRAP

intel轉燈終於威返次

我0.221成本 睇多陣先

呢兩隻佔嘅倉位大到我已經無得再加倉

1%
會咁多點入貨阿

白sir好嘢

$145 hold到而家
冇感覺

用sofi玩acb呢種股?

屌 0.24好彩小注

星期一AMD都威過嫁

4個鐘

net net軍ready

由石家莊屠夫變身做正氣太陽戰士

11x高j tan既兄弟我想講
洗落105 你驚唔驚先

羅素堆野都回緊 開始拉返納Dee?
Nvda要大爆升了？

深信果果會戰勝歸來

你可能0.2要止蝕

滿倉

ai 112有貨 上到180冇賣又落番11x

準備好70.5接貨

我咁耐俾number得2隻 sqqq同 tan

Ai同veri真係日日鬥跌

信忘巴!! 吳京!!

一入就跌既

Amd

玩晒兩隻 升跌市都有份數錢

記得set stop loss 呀

美股常見走勢圖.txt
...^
/.... \
.........\
............\-------............./VVVVVV
...................... \-/VVVV
0930...................... 1300...................... 1600

死屎啦nvda

馬匹已入閘

我就玩個股 隻隻太陽能都cup noodles...

已經疊埋心水做長期股東

u仔落到60ma我再加

好巴你50張call食到應

點鮮

AI個board啲人夠勁，未驚過

SQ繼續垃圾

我會 唔該哂

係失望嚟講NVDA冇令人失望過

坐緊

YALA 幫你日日輸

羅素2000同納dee 係相對？

依3個月mega cap控盤

跌咁少點掃貨呀

個價好吸引

VERI...

rdy

價值投資

Ocgn完蛋

BB真係要落去補裂口

幾時有人開哭喪post

唔撚講笑九月開始d mega cap真係食屎咁食

12月expire 前走左啦
依家係BAC 6月 35

連郡屌左6個月都冇人去short佢

尋日贏幾多 今日輸番幾多

升條毛

Expected 大上大落

我40希望上多少少食下iv

short put AMD
執唔執到石仔

想跟

好蛇bac 勁到

睇下邊個笑到最後

睇得好準 真係就快落70
你怎知會落MA60

終於等到grwg啦

差d係頂位入貨 今日都係不宜入貨 個市撚狗咁

有邊個諗到AMD同NVDA前日爆上嘅時候幾咁爽快，跌落嚟嘅時候都唔輸得人

仆直巴多唔多ai

跌多啲先入到

兩股

ai 係咪會去返小西價?

旭巴 真係好撚正

冇得操作

wfc升到啪啪

CTRM醒神少少

etf升6粒，好撚誇浮架啦

有咩問題呀

7%都拉唔起
你個倉塞咗咩野

可樂都唔係科技股, 做乜仲跌既

IWM龍撚到 我堆科技股跌到仆街

Sofi太廢？

好撚清晰

咁流嘅
今朝個個都恐懼撚上身
依家跌得個0.5都無

上次好似係爆買日先有

太陽能成個板塊都好強勢

2021: BTD, dont high J

咁冇咩壓力 一齊sh

net? bearish pattern 呀 玩左佢咁耐好少咁弱
上個月jp morgan downgrade左佢就開始仆街
岩岩TEST 左50天線 可以小注試試

152

反而想知早排升乜

可能買得少呢

都已經係上年熔斷價附近 唔好咁冇良心

殺1人為惡,屠石家村為王

BUY@10:30

比大行狂唱淡

Fubo套左幾多人
解禁前走鬼

騙案

風能都係新能源

應該得我2成position, 你地最多咪買5%

1.8入留低倉1000 SH

冇盤前盤後
死左都唔知咩事

U跌穿埋鑽石底

睇個勢同cash flow 似黎料, 希望冇睇錯

依個terms

もも巴買咗幾多

得7%

165 但止蝕左豬少當贏

Gs ms 救世

巴打都有貨？

docu 有d 料到

驚西咩 risk reward ratio超抵玩

諗緊幾時再加

一隻FCEL救全倉

PELOSI SAYS DEMOCRAT OSSOFF WON GEORGIA SENATE RUNOFF

137.9入左U

U玩完

呢個位似震一震再上 要派貨都唔會係呢個位派啦

SAAS, 好多都20-60 SMA
BTD or drop to zero

因為我主要係day trade
所以對我來講冇乜所謂 最緊要冇手續費

U同PTON

Maxr調整完又繼續上

TSLA 750到755 唔洗30秒

又話跌 準備好金shopping架嘛 window shopping 就有

是但啦 gop輸1席都係輸曬嫁啦

日日望住fubo veri bb跌

食飽好上路
仲有ai pins pltr

唔過夜就得

無lower low一概當加倉機會

有, 多謝小西既JAGX 汁左D, 拎少少profit 轉黎玩

138有險可守
穿咗落60 MA

個倉轉燈

你加油啦咁

利好出盡

科技股以外舊經除左dis jpm ba ccl aal mar連登有咩大倉

ai繼續sh

係呀我都係每日清倉

senate flip GOP可以收皮了

唔係
佢有一席=守得住

m$比我想像中硬

波巴 你張x幫我賺到錢 thx

carr 我估

屌連market etf都未加喎

不過我得3股就坐下

60MA其實唔遠

呢啲妖股攞六七十美當買注六合彩真係唔錯

諗緊加唔加call